黃國桐哽咽落淚訴說年輕抗爭者出庭的情況

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

真係好撚慘

是撚但啦
反正90%香港人都仲係停留係口頭抗爭既層次
講出來 又話咩你係分化撚 咩兄弟爬山

兄你老母弟爬山咩
兄弟爬山 姐係 一盤散沙
輸足半年冇嬴過
19人權法過根本冇中共港共驚過
輸撚到幾千人被捕
返大陸被自殺左幾百個
成班仲攬住「冇大台」三隻字打飛機
on9得可以

黃律師

黃律師同背後班律師見盡港共政府黑暗野，
佢哋先最需要心理輔導

由始至於都冇得同共產黨鬥
依幾千人就當教訓
盡快移民

桐叔真係好人黎

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

連登仔會話我五毛

根本就係

真
以前見佢成日上電視以為係嗰d博曝光律師

有錢邊個唔想
好多都冇錢
或者係就咁走左去
你過唔過意得去姐

仲話就贏
香港人死晒都唔會贏到1%

要頂住 活著！

原來話佢好似已經70歲
都仲咁用心用力幫手足

香港人死晒 = 香港人贏

有咩過唔過意得去
你咪陪香港一齊死囉

佢平時都幫好多人
好多年前我中學同學屋企有事
佢個陣已經輸左冇得做區議員
但都義務幫我同學搞法律野一毫子都冇收

台大人
可能係之前成日上方向up野搞到大家誤會佢形象

搞咩柒黃色經濟圈就on9
淨係做支線 唔做主線
錢係要用武力保護
如果冇武力保護 好似誠哥咁有錢都冇用

冇道德綁架過
你想走未走囉
我走定留都唔關你事

桐叔
推呀屌你老母！！

黑警死全家

推

到時入集中營唔好喊

支持黃律師

明你有幾灰 但最後得返我地，都要捱埋佢

我都以為佢係 CCTVB 律師。

ok

結局係攬炒，一齊死。我地雖然注定輸都唔會比政府/高官好過

始終都係要有大台先做到嘢

有咩好喊

推呀

七十歲人仲仆心仆命幫班後生仔，respect

黃律師真係幫左好多

人可能有
呢個地方一定冇
你開世界地圖就知呢個地方最終嘅下場係咩

活摘器官睇吓你喊唔喊

5毛嚟

台大之光

所以依家真係求到bno平權就算數
起碼香港人可以去一個自由地方生活
呢倨已經係最理想結果

多謝你為手足做咁多

你係咪想嚇9我
有冇啲我未聽過嘅

over my dead body 條撚樣食屎啦

exactly

push

tui

冇計啦
bno平權係對絕大部分香港人嚟講唯一一條生路
而且係有機會成功嘅
光復到香港就絕對冇可能

我都係。。

有嘅 其實今次係endgame

突破盲腸

Push

共產黨用核彈炸咗香港都唔會比你獨立
要贏 一定要共產黨倒 at least解除佢大部分軍事能力
咁呢個可能性都係低到近乎零

總係有班垃圾唔散播下失敗主義唔安樂
依家post又有幾個
驚就縮返去你老母個閪算啦

五毛黎架
咪撚覆佢啦

唉

唔撚識用sosad就咪撚用啦

其實真係好撚多和理非仲未知發生緊乜事 或者對而家手足既情況一知半解

其實被捕人士面對既情況而家真係好撚嚴峻

仲要星火比人扣撚住D錢 肯幫手既律師已經唔撚夠

p

Btw 課金真係好撚重要

就係你呢啲仆街97果時已經放棄咗香港一次，今次又再一次咁撚樣。有著數就翻香港痴痴痴，屌你老母

知唔撚知點用呀

收皮啦 你唔洗扮你真係五毛
我有cap你之前既comment
香港係屬於香港人既點解要移民
五千個義士唔洗擔心 星火加埋612籌左都有億既
係可見只要有需要 香港人一定會幫到底

Agger
一早完全封鎖左

Tui

波蘭夠係屬於波蘭人
點點解共產黨統治嗰時咁多人走
天真撚

大大個共產黨喺度
想送死唔阻你

只有Bolshevik式大台先可以拯救香港

玩到Bolshevik咪零底線咪有機會贏囉
香港人做到咩

冇錯

繼續和平抗爭啦
繼續用長期抗爭做藉口合理化自己唔想壯烈犧牲
可以6個月心態都咁on9
殺狗都依然唔夠膽
想贏？發夢，輸係有理由既
準備迎接新疆2.0算啦
祈禱將來被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人
有錢既恭喜你可以移民，無既就苟且偷生算啦(依然係有機會抽中你)

由始至終
中共呢兩年就會滅亡。

係全部200萬人都一齊做就話有得搞到攬炒 但事實上係絕大部份人都有包袱 會有機會影響自己本身擁有嘅野嘅時候就會縮 交比我地後生做淨係靠班學生點攬炒

巴打小心，呢度講真話會俾人話分化，又話你情緒勒索

自私撚話：「監有手足負責坐，唔係自己就ok」

桐叔佢兄弟馬英九就

唔喊 我願意為呢個地方而死

原來佢系D100主持

尊重啲叫聲桐叔

Bolshevik有人負責裝備思想, 研究理論
另一面有人負責打杖
係香港無可能

都有嘅
陳雲,細良,燒生,廬斯達寫理論

我係巴士度喊左

桐叔

攬炒巴話有大台要滅左佢

呢條友全部post都係呢啲cm黎
咩on9得可以
露撚哂底

我愛桐叔

攬炒係迷信外國戰線嘅人
依家冇大台根本難以將武力進一步升級

講下你有咩高見

屌你老母唔識用就唔好用啦

咪就係lor 五毛黎講 佢好似已經出曬名
同鳩sir一樣

巴打幫手 拉佢個po

桐叔多謝你

咁就死得啦
寫唔寫到state and revolution依種質素既書簡直冇可能
最緊有無能力學Bolshevik寫d小册子出嚟做propaganda去說服淺黃大眾
淨係困係象牙塔同開網台9up就收皮算啦

依定都好咗啲架啦
開始破除大中華思想

放完負之有冇咩高見？

推 大家要聽

黃律師辛苦了 手足辛苦了

真心愛香港嘅律師

唔明有冇得detail d同比小小example or reference?

問題係大中華毒仲深深植入係香港人到
咩"我哋係中華民族一分子"
"5000年既中華文化非常優質,只係共產黨破壞咗佢"

收皮啦廢閪，同啲垃圾廢老一樣扮看透世事，其實根本就係犬儒。敢怒不敢言，你依啲廢閪現實比人屌到上心口，叫一聲都唔敢

難聽到仆街

屌你講到咁應做咩姐

知名5毛黎架

一早block左你

人人好似你咁自私咩
我今日可以移民咁點啊
仲有一大部分係移唔到
我今日仲出黎係因為
我有朋友比狗強姦 我要拎翻個公道

佢想幫台灣手足 肯出面搞已經好好

想捐錢 有無方法

隔住電話唱榮光。。。

屌

可唔可以幫手share

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

當然冇得鬥，所以林鄭選擇服從黨，咁你係咪要讚佢醒呀

唉，為咗佢地都要緊持落去

一個有良知既香港人
好人直係越呢越少啦

推呀行動post

Sad but true

桐叔
同各位手足

感謝

推 睇到喊
香港細路香港人自己養返啊

佢係低調白鴿黨

22/12 1530 愛丁堡聲援維吾爾 有不反
做足準備保護自己

著名五毛
下次換個acc再放負嘛

大家快手block
扑埋頭幾個回覆既五毛

咪係
我心諗分化撚都咁多人回

原來因為成班分化撚

辛苦哂黃律師

年青人唔應該受呢D 苦，721 唔見人

黃律師, 您是偉人無疑
歷史上有您的名字, 永遠發光, 為所有追求自由民主的生命發出有如燈塔之光, 讓遠處的人因你而看清路向
黃律師, 下世願為奴為婢終生追隨

係啊係啊
講真話就五毛啊

光復香港
時代革命
黑警死全家
黑警還眼

講有幾難?
我打一千句出來都得啦
但你再話我五毛都冇改一個現實
就係你屌完我之後
Sorry
所有呢刻話我五毛話我分化話我死全家既人
今日連和理shop都冇出去

然後上網笑我五毛

算吧啦，你呢啲分化撚冇市場㗎
過主啦

有冇諗過唔一定要用軍事力量呢??
經濟攬炒已經令到佢地驚啦
共產黨要嘅咪又係錢

好長但睇哂

咁你太唔了解共產黨

70 歲仲咁英氣

[

桐叔，希望身體健康

up

手足可否申請政治難民

哇屌。。。果64個正評放負撚失敗主義撚，唔該好好反省下。。

好多人口講攬炒，但未有心理準備炒到98、03咁，唔洗共狗出手，自己都會走去跳樓、士多唔比賣炭、單身入長洲租唔到房o個種情況

你傻架 BBB條友叫人移民wor
又話手足不是condom 我個要求好簡單
我有朋友比黑警強姦左 我要幫我朋友討回公道就係咁
所以唔移民清楚未
強姦係重罪黎